少爺占：今時今日，大家可以嚟到呢度，要永遠緊記前人為我哋付出好多

佢都開始玩MeWe啦，仲唔轉去MeWe到玩

推

不愧係我童年偶像

Mewe名係咩？
我都唔明得部電話點scan 個code

老爺占

乜佢兩條友唔係藍到黑㗎咩
唔通我記錯？

佢夜晚個903節目成日玩火 暗串鄰國
903dj 冇聽過邊個係藍

占係一定黃色架啦

奴講嗰啲重勁過占

佢地本身番番去TVB，而家仲可以講到咁，好大機會已經解左約

樓上都唔知有冇聽開，有時屋企人播下我聽少少都覺係黃

第一次聽人講佢地藍到黑

又或者比人雪左都唔定

明眼人都聽得出啦

做DJ可以唔怕大陸封殺

屌fuckbook啫

仲可以發聲嘅

咪玩啦，有聽開佢哋節目，佢哋一定係偏黃，肯定唔會係藍

903會有邊個藍？

同埋仲可以搵到咁多錢先好野

有
余而發

Tommy開左未

Tommy 應該仲未開啦

dodo淺藍

嚴格黎講佢係一台既

佢間時裝店點

佢唔係612 on air 喊咩？

無做好耐啦

唔會啦

當奴都開左MEWE

佢地文化節拍串到出面㗎喎

好似森美咁掛情感上黃實際上藍

奴 對付 雲海單嘢，係有令我質疑

森美黃啦

只能夠我覺得佢係中立囉

聽開佢節目就感覺到唔係藍
只係唔會講任何有風險既說話

佢的行為少藍啦

冇汪阿姐咁明顯姐

森美長期幫cctvb，又係暗黃呀何

連登仔鍾意既就係黃 eg eason 黃子華
唔鍾意/冇留意既就一定係藍

咁農夫藍定黃?
佢d rap歌令我覺得係黃

download 個code先, 之後喺MeWe 度scan 喺你gallery 嘅圖就OK

黃色娛樂圈

tvb已經無再搵佢做主持同做綜藝
轉曬六號同patrick sir

呢個真，真係少左出現。

我一開scan qr code個位就彈app

做咩講真話

Eason 奶到出汁喎

艾粒真係好正

夠膽唱/提返十年人事咪黃

子華哥：大家也是中國人

夕陽黃

坐左幾多年
當奴幾年前已經玩自我審查 唔比雲海講64
個節目播播下變左播歌

條命係衰到 都冇人有
好好聽

講真話都咁多負評 903都請打手？
雲海64單野重唔夠黑？

子華的確夠膽串既，佢最on9就係拍左乜代宗師，攞來做talk show 仲好

佢擔正果套劇係tvb告別作

少爺占

小儀都走埋啦，佢仲留係到無乜思

同得野佬玩點會係藍呀

成班野老黃撚到出汁

係囉，當奴個陣封雲海口，跟住雲海唔撈冇人記得

當奴?雲海?

真？內地文化好似未接受同性戀者

聽緊
好正

我記得呀，咁你想點

雲海之後係自己節目扮當奴扮得好好笑

「你離題呀！你離題呀！」

唔係有一個係有錢仔黎架咩

鳩屈唔洗本

重溫下囉

琴晚講手提包 之後講講下話律師拎大手提包
呀奴突然爆左一句 法官大人 我手提包有好多口罩 仲有好多顏色

仲TVB? 幾年前已經喺ViuTV做節目

四眼婆

李萬璣

阿笨架，阿占架

有無聽過不分化不割席？

咪前最多淺黃
不過唔藍又對後生有同情心 比較之下已經好抵讚

大家 喜歡笑我醜
越醜 我個人就越奮斗

咁你唔好割習大大同林奠喇喎

痴筋

幾撚好聽

Do姐咁識做人
咪前讀下稿飲泣就贏盡掌聲

徐原同佢地嗰d暗黑料理

邊個? 嘉姐?

上得杜汶澤個台可以有幾藍

一早封關咪無事囉

903 DJ從來無令人失望

sor 自膠
淨係有聽早霸王

呢個反而冇睇，對不起標籤你追曬

嗰期當奴畀人劈，最尾幾集戴帽吊住隻手錄

我靚唔靚仔，真唔真心

句野好黃

好似簽咗邵氏

200萬人遊行個次，撞過阿奴同figure 王個細佬一齊遊行

商台903全部都有良知

林鄭

上tvb賺錢又增知名度影響力 百利無一害

我仲等緊張太打多次上去
再攞刀仔吉齊佢地三個

條友五毛嚟 block咗好鳩耐

森美而定係早霸王都黃啦
marco同小儀都黃

張太

啊笨先係

張太條on9真係典型廢老

森美最多係淺黃

都夠啦

人哋反國教添

689 當年支持64班學生，而家佢係唔係反共大軍？
建議大家唔好成日用舊時嘅嘢講，12個月前同12個月後都唔一定一樣
而家佢哋肯出聲好過自己滅自己聲，keep住留意一下囉。繼續做啱就支持，唔係同路人就

屌
85大三罷
全台全日罷工淨係播歌呀
起碼一半黃都唔敢做

好鐘意少爺占 好好笑

又要重提當年雲海講64
比人炒單野
好朋友嘅當奴

田北俊都上過

敢上杜文澤專訪都藍

偶像

又要鬥深淺？唔好啦
係黃就已足夠

阿正
好正

佢地兩個老婆黃撚過我條底褲

拎個政協同藝人比....
娛樂圈邊個敢同杜生有接觸？
比大陸封殺到仆街

跟本冇得分黃藍，商台DJ 7成半都係小罵大幫忙，1成港豬，1成親共，半成反共。

無森美同少爺占？放假?

你咩黃呀又咁
我勁深黃 你中黃就收皮啦

push

佢地兩個到而家都keep 住咁搞笑節目無咩悶場其實好勁

TVB 童年

係，不過成日播d 政府廣告係咪強制要播好un 耳 881 個風向又唔同感覺似商台想兩家都玩晒

啱啱醒番？

唔敢明講要暗串
陶傑比人拉鳩左未？又要扮黃又要驚

唔知就咪咁撚多嗲啦 屌你老母
google 下雲海 六四 係咪咁難

我撐奴 不過都係要強調多次
不分不割只係當初用黎團結和理非同勇武
唔係而加咁用

佢85大三罷肯罷工點睇？

咁過左咁耐仲要鞭屍？

森美直頭將個仔由藍轉黃

呢個手足後來仲喺節目求埋婚
希望佢地幸福

都話我撐奴囉唔識字？屌你老母

引錯post sorry

錫番

+1

嗨
我係老爺占粉絲呀

藍永唔係903架咩？

係
兩個本身都放緊假

藍永881

無余而發 因為佢藍到仆街 唔知關咩903事

Pishhhhh

一乜鳩嘢台而家唔知 但佢之前晚晚881播歌
有幾晚仲要專揀校長啲歌嚟播
講緊當時已經發生咗校長去撐警集會 一撚定係專登

好耐無聽佢地節目依家講咩多

俾人炒撚左 可唔可以當佢903

條離地藍絲881架

無撚on9啦你鳩up

881同903都有佢份

咩電話

無人話佢唔係藍 重點係佢唔係903
識分一台二台未？
人地問903既人 咁佢係881既 所以唔應該計佢 明未？

係903有節目唔等於係903人
例如晴朗有阮子健有小濤 但佢地都係881既人 係果面都有節目
你會係903聽到余宜發係因為佢夜晚個節目係兩台聯播 唔係因為佢係903人所以係903有節目
最簡單 你上881903自己睇

佢ig story 會推薦黃店架

屈人無成本

條片有講過呀占咩?
幾分幾秒?

你睇睇奶共刀咪知道囉

iphone 12pro

我11pro冇事

為學生喊藍得去邊，藍屍有邊個會為年青人喊？

已經撐到咁啦

用家問題

我咁諗：黃藍是政見、黑白是良知
Do姐喊係真感情，但佢好多野深藏不露

黃占？

晚晚凌晨都係903 9up播歌

其實雲海單野都幾年前啦
當奴經過19年既運動轉黃我覺得係好事
肯表態罷工已經好過好多偽人

Me too

屌你903呀小朋友

規定嚟㗎
一定要播

其實donald都冇權話事

佢都係聽高層講野姐
如果當日唔係咁做 可能比人雪緊

有聲

真 當佢處境係公務員就得

2個又係無錢，話知佢啦Tvb

我諗我應該係撈亂咗呢單嘢... Sor

鍾雪去拍TVB劇

Really ? 仲以為佢好有性格唔拍大台嘢

係
日日聽艾粒夜校

佢都唔係903 d人 話撚知佢

老了

咪係條友唔識扮識
余宜發從來無節目只得903播
所有節目都係881播
係通宵節目先兩台一齊播姐

余生唔撚理佢

你講先知明明有follow佢ig都唔覺

隱性。。

講明唔肯定可能記錯 乜都叫鳩屈

個仔係藍呢下真心驚

學校受咩教育

講真 就算係扮 我覺得肯扮已經好好
利申：唔覺佢係扮

點解唔俾條invite link我㩒～ 要save 完再scan

余宜發計唔計係903

港豬偏藍

如果係藍
係903應該生存唔到

原來少爺占係黃

你而家先知？

當年佢同雲海單野

其實合理
佢同王宜興 林一峰嗰啲幾fd
物以類聚應該係黃

嗰個係Donald

佢冇需要扮 神台級

智障

依家仲有
好耐冇聽

依家都係笑佢個D9 Club

佢大大聲係咪話自己係蟲國人

學777係度 霞 霞 覆 霞

有料

森美咁多年嚟都喺節目笑柒政府，藍乜鳩

又搞笑 佢大氣電波播榮光 你做過咩

外國讀書，係咪同支那人玩得多

用地平説安慰我地嘅係森美講架
佢19年6月仲係節目講社運喊到cut咪
都唔知d人係無知定係分化L

當奴都有份拍暖男爸爸

余宜發？半夜播歌果個

少爺占我愛你！不枉我中意你差不多廿年！

占不嬲都黃 每年64 一定出po
不過佢係唔會大表態果種
你望下野仔 成隊人都黃到震 小胡 何siu基 全部都深黃

最近留意返原來何siu基好似移埋民加拿大 仲同李苑華一齊拍utube

單飛嗰陣開始聽
成日串倫住黎試

重有阿精

我唔會質疑當奴係咪黃, 但佢肯定係仆街

Donald

認同

佢當年咪又係做儈子手郁講64既雲海

遊行見過當勞

兩台聯播

男仔痴肺

邊套好鐘意阿冰家姐

Do姐？

兩個都大把錢，怕咩
所以更值得欣賞
我知阿奴有moon post 架

啊笨與啊占
仲有筋肉擂台

當奴上年有去遊行 你地仆街仔都屈佢係藍，雲海當年都係屌佢雙面人，剪走雲海節目個個係林若寧

當奴係衰落井下石

有鬚既黃小姐

原來熱狗隊神奇膠都有mewe
又話好撚憎黃野既

查下傑傑個背景先

爆料啦

黑到盡處最後有光

天yee 上次仲訪問鳩柏豪洗白呀 你話有幾黃呢

雖然條仆街兩面人 但佢係黃 上次唔知第幾次遊行有見到佢

李志剛呢d 廢老思維

唔會走架 人地有老婆有仔女有樓有車 就好似森美咁

大中華膠

岩呀 當奴佢只係雙面人 背後講雲海 所以先嬲

好明顯係隻五毛啦 起起底

佢拍檔咪係羅

連燈仔屈毛都唔洗本

好，你岩
同大家講聲sorry

節拍 節拍 節拍

想知多啲

想問下 死咗個班手足 最後得到啲咩？
就係俾香港人遺忘

喊完咪繼續tvb做主持囉
阿蛆都話贊成和平合法遊行
轉過頭同高志森聯署話示威者暴力
呢種人正宗牆頭草偽人
你估做到阿姐級流架？食曬兩邊茶禮

又唔洗say sorry
大家明就得

森美小儀係早霸王講過應該唔會係電視見到佢地做節目

咩年代？

Now

好似好多人唔記得
奴一定藍

咁可唔可以轉黃先？

我次次督張圖 佢都交叉我

節目講到出面，ig又講到出面，有份罷工
明星黎講最黃果批啦喎
高登仔08年夠話自己係中國人啦
雲海單野2013年，雨傘都未發生，未醒有幾奇
係咪要批鬥到人無工開或者奶出面先叫真黃真藍

發射站位於歌連臣角

Viu 同開電視都有小儀

1:41:26 ,係林若寧剪雲海講64, 當奴當時企左係林若寧嗰邊先被雲海數臭埋
講講下變當奴剪64

除左某d DJ，差唔多成個903都賣左比viu

都好既，識做DJ正常都會識上電視講野，D對白點到即止，言之有物
唔似大台得把聲，bob果D咁低質

如果森美去埋viu tv 應該會有叫座力

早霸王電視版

想佢做造星4 評判
佢再做主持咁其他人就冇機會上位

唔止903 喇，rthk2 d dj 都係講viu 就算係個廢老李志剛都係鍾意睇viu